聽日唔好入機場！！！！！！！！！！

屌
其實聽日唔入機場嘅理據喺邊到？

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

？？？

咪做標題黨

好多人唔睇內文架
唔好用呢招啦

blocked

各有各做啦
我就去遊行叫黑社會還腳同追究黨鐵